---
aliases:
- ../announce-applications-18.12.1
changelog: true
date: 2019-01-10
description: KDE випущено збірку програм 18.12.1.
layout: application
major_version: '18.12'
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.12.1
version: 18.12.1
---
{{% i18n_date %}}

Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../18.12.0'>набору програм KDE 18.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Cantor, Dolphin, JuK, Kdenlive, Konsole, Okular та інших програм.

Серед удосконалень:

- Akregator нової версії може працювати з WebEngine з Qt 5.11 або новішою версією
- Виправлено упорядковування стовпчиків у програвачі JuK
- Виправлено показ символів для малювання рамок у Konsole
